有冇人做機場物流嘅人可以入一入嚟

我好奇想問下
以我所知
如果我寄包裹去其他國家譬如美國
用fedex
咁就連埋其他去美國嘅包裹坐fedex飛機
咁如果寄去(假設)厄瓜多爾
都係用fedex
咁呢啲包裹係咪坐民航客機？
因為我相信係厄瓜多爾嘅包裹唔會多
Fedex應該唔會搵一架飛機由香港飛去厄瓜多爾

Sorry for 1999

睇間公司有冇提供果條線，同埋有冇同其他公司合作

去做fedex咪會知